佔領機場有幾個問題要解決

1. 佔領意思係指「佔領癱瘓運作」定「長期有班人喺到札營當宣傳，唔癱瘓運作」？
2. 佔領有冇期限？尤其 「佔領癱瘓運作」係一日過定係無限期？
3. 香港機場係一個人工島，可以點走？

有冇提倡佔領機場既人答到

頭先黃大仙清場後入左去一轉，只係叫口號形式，唔覺得有不合作意圖，對比外面催淚彈放題有種平行時空feel，坐左陣就走左

唔癱瘓冇意思
不過可以用和你飛做開頭，之後

推